[PS4/PS5] 二手遊戲買賣區 明買明賣 56

收
Bio2 RE $150
Death Strending $250
太子旺角交收

@IIIIIIIIIII22

收pokemon劍盾

收
人中之龍7 $300

放
人中之龍 7 (有 code) $350
銅鑼灣交收

放
MHW 中文 $100
人中6 中文 $100
人中7 中文 有2個Code $350

葵興、葵芳mtr交收

放
Anthum 120
人中之龍極2 140
伊蘇9中文 380 連code

觀塘交收 - 20

收 萊莎的鍊金工房

收

控制 control 240

太子，旺角站交收

放 Zombie Army 4 $350

九龍區交收

放 zombie army 4 $270

收人中0 同7 中文版
$400
元朗交收

放

FIFA20 $150
FIFA19 $40
MAFIA3 $40
FF15 $80
RAINBOW 6 $100
EDF5 $50
FIFA18 $20
Spiderman $100

放 death standing 280元 中文 連code
收 新櫻花大戰 220元 中文

黃大仙交收

放 Zombie Army 4 $280

屯門交收

放NBA 2K20 $200

收2020東京奧運 $200

收人中舊版
p5
海賊
tg lungrecover thx

放 zombie army4 $300

綠色線交收

放伊蘇9 中文 無code $350
葵芳站 交收減 $10

收人中7 $300 綠線收交

收
仁王年度版 $100
隻狼 $200

(九龍灣,油塘,北角)

收 隻狼 220
仁王 80

放

龍珠 卡卡洛特 -380

香港到荔景到荃灣站交收

想收PS4 Ninjago